九月機場月 集中討論區

賽後分析
即時討論
賽前預測
文宣方向
不完美 可接受 要改善
檢討檢討再檢討

日程
9月1號 Dunkirk 大長征 賽後分析
9月7號
9月8號
9月14號
9月15號
9月21號
9月22號
9月28號
9月29號 匪共日前哨

同我揸爆春袋

觀迎討論
活動目的
活動詳情
逃生路線匯集
QnA
幾時散水
“”遊客””買飛需知
文宣
壓力測試員報告分享
應急計劃

推

現時情況
要解決幾個問題

1. 塞巴士站作用不大
抵港旅客直入機鐵
無左旅客掩護，防暴想推就推

2. 塞離港層上落客區都一樣
一日機鐵運作正常都無得搞

3. 離場路線
91 佢無包夾機場島已經放曬水

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

要諗下點改善徹退方法

1 流水式
2 機鐵不落車
3 塞車佢冇增援包抄唔到 唔係佢放水

東涌商場內等家長

機場太撚危險啦
你睇91
班手足
萬里長征
走難咁款

無對策既話
真係咪亂黎

push

留商場等家長

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

推 首先建議唔好貿然入機場 一封巴封鐵出唔番黎
可以嘗試由東涌北大嶼／赤臘角封橋位

咁樣家長就要比過橋費可能影響數量

請廣傳!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

推
今日星期一
時間緊逼
希望香港人再次進化

一至五 校園戰線
六日 春袋戰線

想講機鐵行到都無影響，機場最緊要係貨運如果日日都好似琴日咁塞睇你d貨點運出去

平日可以開商場戰線（K11 SHK旗下)

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

青馬大橋收費廣場當平時快閃紅磡出口收費廣場一樣做法得唔得

快d定時間表 我地唔可以停

天氣預告
啱啱上天文台睇過
如果路線無大改變
個風會係907打正香港

無逃生路線...無得玩,

入去都咁難.重話散水.
到時又
麻鷹捉雞仔

唔好以為九月一塞完機場就算
我地要文宣
邊度有可以比我地airdrop 貼牆？？？

黑警仲有放水一說？

咁單純唔得架

琴日咪又係咁 做得家長點會同你care橋費

麻煩大家準時好冇。。。

有冇telegram group組織下星期春袋戰？

呢個冇計香港人鍾意遲到
你話一點集合根本係一點先至喺市區出發嚟都要三點

所以下次應該要約早啲

暫時2日會攞

98 應該要搞 人權法案大遊行
914 好像天水圍

大律公會指，任何人若認為法庭不應頒令，應向法庭申請撤銷，如若蓄意漠視法庭命令，將會把社會推向目無法紀的狀態

有冇得諗申請撤銷

申請會批咩 不過可以試下

9月8 英美領請願
9月28 5周年重返金鐘

全部英國/美國旗海

好好 明白

🇬🇧🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇬🇧

開始時間上, 係咪應該集中可能兩點至三點, 因為好多次集會都睇得出, 大部份人都係3點後先出動, 要集力一次過, 先塞得應一應

同意
所有戰略部署都一定要將黑警設為100%敵人，要有心理準備將情況想像到最差，唔好再幻想Ｄ狗會鬆手處理咁on9

係要約早啲
你約一點 兩三點到
約三點 四五點到
和理飛3.0 必需善用日光時間
約十一點我覺得係可以

一定要有contingency plan
而測試員係要熟悉/至少有文宣救命符打底

冇車可以點走

做得家長，有架車，過橋費算d咩，你去睇下助養group既物資+食卷８仔，嚇死你

如果出得，就唔會理果Ｄ錢

唔想出黎幫手既，唔洗錢都唔會渣車出

係咪得我on99發夢1點夢遊到左

講真成效唔叫好大
但對比街戰,我覺得琴日個成效一定多過街戰
整體付出既體力分分鍾會比街戰多
不過呢D和理非都可以出一分力
同時武力程度真係低過市區好多

機管局雖然唔理旅客,死都唔取消航班
但你話冇影響就假
沿途見有旅客真係由東涌推住個行李行去機場
總數字真係唔知有幾多呢D情況
經濟上可能減少得唔多,但信譽冇左就係冇左

貨運呢,你都塞左幾個鍾先出到黎
何況D貨,骨牌效應下我深信點都有影響,不過未必大
等行內人士分享下今次個影響

今次睇得出班狗有備而戰,佢地既戰術對機場係有效
先唔比你聚人數,一開始已經驅散,截交通等,之後再各區大圍捕
但同時都睇得出,佢地真係唔敢係機場使用過份武力

之後既渣春袋行動就真係未必樂觀
好多人會因為交通問題未必會再出黎
呢方面既文宣要做多D,等大眾明白春袋既重要性
春袋真係好緊要,起碼好過街頭戰,安全好多

Be water 勿gear
著咩3都得
口罩可有可無
行完即散或者達成目的就走
唔好留。今次有幸走得甩，下次就唔知
啲🐶一定提升對策
而且場地不利我地。只會比克警玩同圍捕

如果要散嘅話，最好仲係各區嘅手足行下街 分散警力

不過最主要嘅係人數！如果香港再再再團結啲！損失風險冇咁大

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

直接佔領機場 學太陽花咁 你夠1百幾十萬人 佢地乜都做唔到

其實尋日係有班機取消㗎好似有個post講話十幾班我自己上幾管局個網好似係14班大部份係去中國同埋台灣嘅短程路線

不過政府同埋基本覺梗係唔講出嚟啦費事以為我哋有成功咁咪再做

如果機場禁制令同埋太過長路程要避免嘅話可唔可以諗將個戰線擺返係青馬大橋因為只要航空人員入唔到去就可以阻止飛行

約喺青馬大橋收費亭前面等得唔得呢

定一係全部人做篋神旅行裝束大個喼扮嘢想去排隊然後話唔記得帶Passport同飛機票
依家啲人排隊就係要逐個檢查有冇機票先至入得去機場我哋就喺車個樽頸位排隊然後話冇帶

勿Blackbloc

開咗學d post真係慢咗

721 811

721 831

推 機場

903 三罷 1430 添馬